［統計］十月一賀佢老母去邊好？

追咗成日連登
大家都好似未有共識應該集中港島定五區集會
不過港島難入難走呢個問題都未解決到
好擔心最後會兩頭唔到岸
兩邊都唔夠人
想知大家聽日決定去邊未？

正評=五區集會
負評=港島賀佢老母

光復香港

時代革命

十·一賀佢老母

自推 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

10/10

推上熱門

一齊討論下應該去邊好

你去邊到大叫, 都會有人應你
放心
賀禮點都要圍香港一圈既

正評=五區集會

推！

今晚需要一個集氣大會。

如果去港島
早啲落場有冇得諗

推呀

推

繼續自推 1/10

屋企休息

五區集會

發現FB好多和理非非會去港島
好驚其他區會唔夠人.......................

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推呀！

齊齊投票

去番自己區，出去時幫手痴文宣！

繼續推！

推到有人理為止

【推到商台DJ見到】十一國殤朝早十點播願榮光

究竟去邊好

其實我更加唔明一方面話怕走唔到會危險, 但六區個港島居然棄民陣銅記叫人去灣仔, 灣仔警總兼10月1號灣仔北同會展封路水碼重防喎, 好伏

灣仔都唔知落唔落到場

去邊好！！！！

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

毒撚開post冇人理

p牌支持分區

聽日賀佢老母

好想知大家去邊呀

push

屌你個個為咗方便自己唔去港島，到時港島得幾丁友

仲話革命，仲話要上頭版

Push

轉載：
重點通知，明天10.1 魔警會有可能發射實彈，以下是魔警重點防守區域；
1. 港島銅鑼灣至西環，重兵集中在上環/警總和北角警署用作包圍。
2. 九龍在深水埗和太子，重兵在荔枝角/九龍灣和尖沙咀警署用作包圍。
3. 新界在沙田/葵芳和將軍澳，重兵在火炭/大埔/荃灣和將軍澳工業村用作包圍。

至於元朗/天水圍/屯門/北角和炮台山則由各自的黑社會負責。

而共軍則會混入各個魔警防守區，MTR 會配合封站。

淋病及一眾賣港賊北上是為自己制造不知情/不參與的證據，亦表示明天魔警和共軍可以大開殺戒，以香港市民的血祭共匪10.1。

由於明天是假期，我和分析員在此先祝大家平安和快樂渡過。請記住行街時一定要帶長鐵遮/扇/蒸餾水/冰水/兩件淺色備用t-shirt/四至六條毛巾/豬嘴/眼罩/尿袋和多些硬幣坐巴士（盡量避免MTR），長鐵遮和扇可以用來私了/自衛。

暫時監聽到魔警和共軍的步署係咁多，會keep 住update if they change their plan。

明天多區教堂會全日開放。各位請事前計畫好撤退路線（plan A & B & C 路線）。

剛剛收到消息，各區的體育館/民政署和社區中心已經被魔警徵用，當中會用來給共軍進駐及暫時收押被捕人士。

分析員提意大家明天行到興的時候便去各大戲院睇戲 or 商場涼冷氣以免中暑。

請廣傳。

是否應該去番自己果區 有機會閃回家避大搜捕

其實聽日有民陣遊行
民陣變condom

幫我決定！！！